一人一個伴侶既怪癖

我先
我女朋友好中意了鼻屎
不但止仲好中意同身邊既人分享呢份喜悅
佢會請人食早餐 係d包到痴上佢心愛既鼻屎

而我就係其中一個受害人

男朋友唔中意食我啲鼻屎

條女係我訓覺既時候偷偷地放啲腳皮落我個口度

因為鍾意食你啲鳩屎多啲

我都有試過佢想放鼻屎入黎 好彩我訓教係合埋口

你有冇請佢食碌鳩

有 我慢慢開始學佢 用鼻屎痴落69到 再比佢食
好似人地d腸仔都要調味一樣